天網恢恢 咁都撞到又認到 有D野真系要還嫁

事實證明垃圾先可以做香港警察

Wow